救人 荃灣仁濟大量黑記打人

2300 有手足求救
荃灣仁濟附近大量黑社會打人
有手足露左相走唔到 求記者！！

推

仁濟醫院？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

打漏附近

葵涌村葵馥苑外持鐵通黑社會集結

Fact check?

咩標題

黑記?

正， 打鳩你班扑街就岩

屌佢老味

緊張得濟打漏

咁樣自爆AC? 雖然P牌姐

最好打撚死你條撚屌添mon post 狗

開過個post la

又捉一五毛

雞尾酒

乜黑記

pull

五毛收皮

手足報德華公園粥檔附近個停車場有大量黑社會打另一個手足
佢去左𥄫咩料
發現有黑社會打完人次後留低捕有冇手足去救！
暫時跑走左 而家走唔撚到

咪係... 記乜撚野

但佢之前啲post屌緊狗

露左咩相 賓周？

Push

P牌仔開幾個POST扮下野是常識吧
但比狗捉撚左再偷用電話都有可能

點解咁中意打扑街
字都唔識咪撚上連登啦

有無街坊報料

頭先黑衣女出事已經成個鐘前

樓主p牌開左三個一樣既post
但圖又無source又無

收返p牌個句

似係大風向，引手足出嚟打人

係，乜都冇，唔知堅定流

極度懷疑, 無相無計傾, 嗰度咁旺暫時就只有樓主開post齋講

堅唔堅~定吹風想人搞醫院?

黑記？

幫

係唔係黑警開post習慣左

拉 乜撚野黑記

要人呀

push

打好d啦仆街

大家冷靜d先
樓主一連開咗三個post

葵涌有班仆街起天橋掉左個手足落地下

荃灣未見有問題

咩黑記呀
拉

拉

魔法

唔明點解仲要夜晚開花
夜晚經濟活動已經無咁濟
反而無曬路人，啲狗同黑社會想做咩就做咩
以後只係日頭做嘢 入黑就散好唔好

推 吾好令血白流 繼續三罷

荃灣有無街坊手足望到呢個位呀影下片同相fc左先啦屬實就吹雞約埋幾十個fullgear過去

明顯啦

p

而家仁濟附近無乜野

都唔知你up乜撚野屌你老母

咩黑記

垃圾桶黎
咪撚尻up

樓主做咩咁快改左名

ななし (ギルベルト少佐)
#147880

樓主點解係咁緊急既時候都要改連登名？

我真係屌佢老母個仔

殺一儆百

頭先親身去左仁濟兜左個圈
見到有疑似黑幫一兩個
但冇講到話圍仁濟

仆街fake news多到 製造恐慌

不要留手 召喚神獸

係有黑出黎清過路障
同埋求救post 唔可以無視

Help

乜事

殺老黑

但係冇圖冇片冇剩 就咁開個post究竟想點

沙咀道係有黑社會幫手清rb
仲同防暴打晒招呼

屌你老母，鳩up?

黑社會就黑社會
拉

認同
入夜之後風險回報已經唔合比例 唔好戀戰啦

查唔到都唔好用老方法迫二波坊去查

清左咪第日起過 人無事就做咩都得
唔值得為左死物咁搏呀

黑社會就打黑社會...
你老母就黑記
學下打字啦

圖？

我都get錯左。。。標題黨。。

而家點?

用咩輸入法先會個警變左個記